假如香港男人唔做警察嘅話，第時會唔會俾晒大陸人做？

與其係咁嘅話，不如全民當差。過返十幾廿年嘅話，終有一日連登仔會升做一哥。到時就可以從內部改變警隊。

個個未做警察前都話想改變警隊
入完去出返嚟就 第二個人了

過咗十幾年仲堅持到自已value belief 先算

唔係關input事 係關output事
無論香港人定強國人 本身好仔定爛仔
經歷完警察學堂訓練 全部既政治睇法都痴撚左線
唔好話改變警察 唔好比警隊改變自己都難啦

學堂就係洗腦既地方

首先就算係香港人，都有一班親中既仆街
警察做既一定係要維持秩序(維穩)，上面有order，你係下面無做足，咪比人換走囉，揾個做足既人取代你。
有良心既警察都已經無做 / 唔會做得長
劣幣驅逐良幣之下，淨返就係全部都係仆街